想七一再聚人？有無「義士」肯出港島企跳先？

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

垃圾po 拉

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

拉

義士出得黎
預左有後果
無話con唔condom
咪再講乜「前線慘變condom」
我地做到既係點令佢地犧牲得有意義

又一個account

又block一件傻鳩5毛

block p牌覺得好冇癮

on9